<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<localization>
	<string id="Title">Gestor de Medios</string>
	<string id="NoPermission">No tiene permiso para acceder a esta pagina o su sesion ha expirado<br />Por favor, recargue la pagina</string>
	<string id="SelectMedia">Escoja un Medio</string>
	<string id="Update">Actualizar</string>
	<string id="Description"><br/><b>Descripcion: </b></string>
	<string id="Yes">Si</string>
	<string id="No">No</string>
	<string id="Black">Negro</string>
	<string id="Blue">Azul</string>
	<string id="Green">Verde</string>
	<string id="Orange">Naranja</string>
	<string id="Red">Rojo</string>
	<string id="White">Blanco</string>
	<string id="Yellow">Amarillo</string>
	<string id="Custom">Personalizado</string>
	<string id="Customh">Personalizado - </string>
	<string id="PromptColor">Por favor, indique el color personalizado en valor Hexadecimal:</string>
	<string id="Note"><br/><b>Nota: </b></string>
	<string id="NA">N/A</string>
	<string id="AlertValue">Por favor, indique un valor de propiedad valido</string>
	<string id="AlertWidthHeight">Por favor, indique la anchura y altura del archivo de medios</string>
	<string id="ConfirmDelete">Esta seguro de querer borrar el archivo de medios?\nEl medio seleccionado debe estar en uso. Si se borra, algunas de las paginas no se mostraran correctamente.\nPresione \"OK\" para confirmar el borrado.</string>
	<string id="AlertFile">Por favor, indique el archivo de medios a transferir</string>
	<string id="AlertExists">Archivo de medios ya existente en este directorio</string>
	<string id="MessageNothingPost">Por favor, proporcione un archivo de medios</string>
	<string id="MessageValid">Por favor, proporcione un archivo de medios valido</string>
	<string id="MessageSize">El archivo de medios excede el tamano permitido</string>
	<string id="Tab1HeaderText">Propiedades del Medio</string>
	<string id="Tab2HeaderText">Transferir Medio</string>
	<string id="MediaFile">Archivo de Medios:</string>
	<string id="Width">Anchura:</string>
	<string id="Height">Altura:</string>
	<string id="Align">Alinear:</string>
	<string id="Baseline">Linea de base</string>
	<string id="Bottom">Fondo</string>
	<string id="Left">Izquierda</string>
	<string id="Middle">Centro</string>
	<string id="Right">Derecha</string>
	<string id="TextTop">Tope del texto</string>
	<string id="Top">Arriba</string>
	<string id="Properties">Propiedades:</string>
	<string id="SelectProperty">Seleccione propiedad</string>
	<string id="Value">Valor:</string>
	<string id="AllowChangeDisplaySize">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el tamano de muestra puede ser cambiado.</string>
	<string id="AllowScan">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si esta activa la monitorizacion para archivos que soporten monitorizacion (avanzar y retroceder).</string>
	<string id="AnimationAtStart">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la animacion comienza antes de que la primera imagen se muestre.</string>
	<string id="AudioStream">Esta propiedad especifica o recoge the el numero de flujo del actual flujo de audio.</string>
	<string id="AutoRewind">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media regresa automaticamente al punto de inicio del clip despues de que se finalice su visualizacion o sea parado.</string>
	<string id="AutoSize">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media se redimensiona automaticamente para encajar en el actual item de medios a las dimensiones especificadas por el <B>DisplaySize</B> propiedad.</string>
	<string id="AutoStart">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si se comienza automaticamente a visualizar el clip.</string>
	<string id="Balance">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando el equilibrio de estereo.</string>
	<string id="CCActive">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el la closed captioning esta activado o desactivado.</string>
	<string id="ClickToPlay">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el usuario puede activar/desactivar la reproduccion pulsando la imagen de video.</string>
	<string id="ColorKey">Esta propiedad especifica o recoge la clave de color usada por la reproduccion del DVD.</string>
	<string id="CurrentAngle">Esta propiedad especifica o recoge el angulo de camara actual.</string>
	<string id="CurrentAudioStream">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando el actual flujo de audio.</string>
	<string id="CurrentCCService">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando el actual servicio de closed captioning.</string>
	<string id="CurrentMarker">Esta propiedad especifica o recoge el actual numero de marcador.</string>
	<string id="CurrentPosition">Esta propiedad especifica o recoge la posicion actual del clip, en segundos.</string>
	<string id="CurrentSubpictureStream">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando el actual flujo de subimagen.</string>
	<string id="CursorType">Esta propiedad especifica o recoge el tipo de cursor.</string>
	<string id="DefaultFrame">Esta propiedad especifica o recoge un valor que representa el destino del marco HTTP.</string>
	<string id="DisplayBackColor">Esta propiedad especifica o recoge el color de fondo del panel de visualizacion.</string>
	<string id="DisplayForeColor">Esta propiedad especifica o recoge el color frontal del panel de visualizacion.</string>
	<string id="DisplayMode">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la barra de estado muestra la posicion actual en segundos (Si) o en fotogramas (No).</string>
	<string id="DisplaySize">Esta propiedad especifica o recoge el tamano de la ventana de la imagen de visualizacion.</string>
	<string id="EnableContextMenu">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el menu contextual aparece cuando el usuario pulsa el boton secundario del raton.</string>
	<string id="Enabled">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media esta activado.</string>
	<string id="EnableFullScreenControls">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media se muestra en el modo de pantalla completa.</string>
	<string id="EnablePositionControls">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si los controles de posicion estan activados en la barra de control.</string>
	<string id="EnableTracker">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control de la barra de pistas esta activado.</string>
	<string id="InvokeURLs">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media llama automaticamente a URLs en un navegador (URL flipping).</string>
	<string id="Language">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando la localidad actual usada para el soporte de idioma nacional.</string>
	<string id="Mute">Esta propiedad especifica o recoge el estado actual de silencio del control del Reproductor de Windows Media.</string>
	<string id="PlayCount">Esta propiedad especifica o recoge el numero de veces que se reproduce un clip.</string>
	<string id="PreviewMode">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el Reproductor de Windows Media esta en modo previsualizacion.</string>
	<string id="Rate">Esta propiedad especifica o recoge la tasa de reproduccion del clip.</string>
	<string id="SelectionEnd">Esta propiedad especifica o recoge el tiempo dentro del clip actual que falta para que la reproduccion acabe. Esta propiedad no puede ser recogida hasta que la<B>ReadyState</B> propiedad (de solo lectura) tenga un valor de 4.</string>
	<string id="SelectionStart">Esta propiedad especifica o recoge el tiempo dentro del clip actual que falta para que la reproduccion comience.</string>
	<string id="SendErrorEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de error.</string>
	<string id="SendKeyboardEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de teclado.</string>
	<string id="SendMouseClickEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de clicks de raton.</string>
	<string id="SendMouseMoveEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de movimientos de raton.</string>
	<string id="SendOpenStateChangeEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de estado abierto.</string>
	<string id="SendPlayStateChangeEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de estado reproduccion.</string>
	<string id="SendWarningEvents">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media envia eventos de advertencia.</string>
	<string id="ShowAudioControls">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si los controles de audio aparecen en la barra de control.</string>
	<string id="ShowCaptioning">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el area de closed caption esta visible y si closed captioning esta activado.</string>
	<string id="ShowControls">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la barra de control esta visible.</string>
	<string id="ShowDisplay">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el panel de visualizacion esta visible.</string>
	<string id="ShowGotoBar">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la barra de Ir A esta visible.</string>
	<string id="ShowPositionControls">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si los controles de posicion aparecen en la barra de control.</string>
	<string id="ShowStatusBar">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la barra de estado esta visible.</string>
	<string id="ShowTracker">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si la barra de pistas esta visible.</string>
	<string id="SubpictureOn">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si se muestra la subimagen.</string>
	<string id="TransparentAtStart">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el control del Reproductor de Windows Media esta transparente antes de que la reproduccion comience y despues de que termine</string>
	<string id="VideoBorder3D">Esta propiedad especifica o recoge un valor indicando si el efecto tridimensional de la ventana de video esta activado.</string>
	<string id="VideoBorderColor">Esta propiedad especifica o recoge el color de la ventada de video.</string>
	<string id="VideoBorderWidth">Esta propiedad especifica o recoge la anchura de la ventana de video, en pixeles.</string>
	<string id="Volume">Esta propiedad especifica o recoge el volumen, en cientos de decibelios.</string>
	<string id="ValidateNumber">Por favor, indique solo valores numericos.</string>
	<string id="ValidateNumber10000">Por favor, indique un valor entre –10,000 y 10,000.</string>
	<string id="ValidateNumber10">Por favor, indique un valor entre –10.00 y 10.00.</string>
	<string id="ValidateNumberHex">Por favor, especifique un valor hexadecimal.</string>
	<string id="ValidateAudio">Por favor, indique un valor entre cero y siete indicando el actual flujo de audio, o 0xFFFFFFFF si no hay seleccionado ningn flujo.</string>
	<string id="ValidateLCID">Por favor, especifique un valor numerico que corresponda a un LCID identificando  that corresponds to an LCID identificando una localidad para el soporte de idioma nacional..</string>
	<string id="None">Ninguno</string>
	<string id="DefaultCaption1">Por defecto. Titular1</string>
	<string id="Caption2">Titular2</string>
	<string id="Text1">Texto1</string>
	<string id="Text2">Texto2</string>
	<string id="ExtendedDataServices">Servicios Extendidos de Datos (XDS)</string>
	<string id="Nosubpicturestream">No hay flujo de subimagen</string>
	<string id="Streamisvalid">El flujo es valido</string>
	<string id="Samesize">Mismo tamano que la imagen fuente</string>
	<string id="HalfSourceImage">Anchura y Altura son la mitad que la imagen fuente</string>
	<string id="DoubleSourceImage">Dobla las dimensiones de la imagen fuente</string>
	<string id="EntireScreen">Tamano de la pantalla completa</string>
	<string id="DesignTime">Tamano especificado en el diseno del tiempo</string>
	<string id="SixteenthScreen">un dieciseisavo de la imagen de la pantalla</string>
	<string id="QuarterScreen">un cuarto de la imagen de la pantalla</string>
	<string id="HalfScreen">un medio de la imagen de la pantalla</string>
	<string id="Arrowhourglass">Flecha estandar y reloj de arena pequeno</string>
	<string id="Standardarrow">Flecha estandar</string>
	<string id="Crosshair">Reticula en cruz</string>
	<string id="TextIbeam">Texto cursor parpadeante</string>
	<string id="SlashedCircle">Sector cirrcular</string>
	<string id="Fourpointedarrow">Flecha de 4 puntas</string>
	<string id="DoublepointedNESW">Flecha de 2 puntas NE-SW</string>
	<string id="DoublepointedNS">Flecha de 2 puntas N-S</string>
	<string id="DoublepointedNWSE">Flecha de 2 puntas NW-SE</string>
	<string id="DoublepointedWE">Flecha de 2 puntas W-E</string>
	<string id="Verticalarrow">Flecha vertical</string>
	<string id="Hourglass">Reloj de arena</string>
	<string id="Handpointing">Mano senalizadora</string>
	<string id="SwitchToPreviewMode">Cambiar al modo de la inspeccion previo</string>
	<string id="ChooseFileToInsert">Por favor, proporcionar un archivo para insertar</string>
</localization>